下個月去喀比自駕遊，有邊到必去

Lae Lay Grill,去食晚飯，早d去，個日落景好正

係Koh Lanta住過，要再坐船去（車上到船），但去果陣天氣好差，唔知好天過陣個海靚唔靚，但間resort幾正（layana)

我諗緊好冇揸車上Koh Lanta, 驚島上d路爛一陣鄧爛架車

你租咩車？島到d路都ok既
上次掉頭個轆落左渠蓋，點知個渠蓋爛鳩左成個碌卡左係入邊，有個店家見到勁熱心，call左十幾條友黎，5分鐘到曬幫手抬起架車 先出得返黎

普遍黎講路唔差既

我租架Jazz 仔去咋
btw, 泰國d人揸車文化好好多，好少響安，又真係會讓人cut線，又肯幫下人

睇地方，曼谷就

你真係咪講笑
高速入左夜連對頭車都會出現

係😂😂同埋小心電單車

Layana 好貴

你真係無改錯名

想當年由租車店門口出大路 等足幾分鐘都無車讓
職員睇唔過眼出黎幫手擋先走到
仲話佢都慣左 泰國係無人會讓小路出

一拎車就已經幾難忘

你真係黑